屌你老母比狗食既大快活

張圖整得好靚，食果陣先難食。

其實唔係抵食好多
得d豉油俾隻脾
一係就兩塊薄豬扒
一係就一啖食哂牛肉餅
佢依d飯
得麻辣肉碎嗌得過
不過唔係成日有

外賣都有9折
叫其他價錢都差唔多

大快活皇牌係打邊爐

大快活係黃店 唔屌得
快啲道歉啦 如果唔係會有一車車連登仔入嚟屌爆你

Sor9

仆街，見到張圖以為有d肉碎係飯到，買左原來係豉油黎

食過 真係難食